[無我極境] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第129話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

google 龍珠超+集數 /
youtube Dragon ball super+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

咁快開

以為有得睇

屌你老母出撚左先開啦

1分鐘預告

有得睇未?

上面條片睇落停一個星期係想做好佢

留名

Lm

any live link?

比達番說話 睇到我

完全體屈到

吉連下集爆衫

啱啱YouTube睇完

好撚正 雜誌圖隻白髮同呢隻白髮差咁柒遠

屌打到出哂場外都唔foul 緣為睇緊gundam宇宙戰

設定圖一向柒開

有無link 仲搵唔到片，未有得睇

我月中去日本
課到中heroes 張極意悟
上次HKD700 中上次果隻

將撒亞人嘅極限推到歷來最強高峰
連破壞神都比唔上
身為撒亞人王子嘅比達雖然又被格古洛超越
但心內應該感到驕傲

屌你根本係開外掛

啲打鬥其實都好求其 係咁打打打
隔一陣就出波
都無以前 好似打斯路咁嗰啲打鬥描寫

有無link?

邊到有中字高清？

睇左 多廣告到 屌佢

今集屌打吉連

係咁重用鏡頭咁環保丫

一路打一路爆炸

下星期又停

全部都未有129

點解你地可以咁快看完》

YOUTUBE 有英文版

做咩D破壞神要企晒起身

悟空 之後會唔會做破壞神

吉蓮其實認真未

爆衫應該認真，只不過夠鐘啦

有冇link

Youtube大把啦 有無咁懶

都幾屈，輕鬆避開吉連個波仲要單手接實，再屌打吉連

跨張到，
求下你比吉連輸啦
悟空吹到咁勁，吉連都唔出場，
吉連真係好7呀，唔想睇佢

lm

菲利究竟匿埋喺邊，依家都仲未俾佢地打死/出場

我係咪睇緊110

出拳出到爆炸

吉連無限體力

玩撚哂

講到悟空咁屈

之後應該冇對手啦

完全自在極意功

咁之後係咪全劇完？

仲點寫落去？

菲利去左邊 個場無啦wor

屌，吉連好慘
無主角光環，又無得變身又無得ultra instinct
食老本

勵志故事黎

果幾十分鐘之內被主角幾何級數咁追上同超越

日本啲廣告真係多過香港好多

晒氣啦
一路以來動畫都係有啦

呢下好有悟飯拋離斯路/布歐感覺

係

z開始都係咁

越來越憎悟空，你老味30分鐘超越神
龍珠版戴志偉

唔係掛

好撚勁

youtube嗰啲呃點擊既可免則免啦，上facebook揾仲好啦

屌 仲撚洗玩咩 開左外掛咁 又自瞄爆頭又透視

悟空勁撚到爆炸 一野接住咗吉連個波雖然呢吓接住好撚型。

但吉連都幾慘講真，練到咁勁一野比人瘋狂咁快就追上。

屌你老尾依家咁撚勁唔會再有新形態啦吓嘩？個場都爆哂菲利又唔知去咗邊。

我估最尾真係打到時間過計人頭贏。

悟空再打三十分鐘，應該可以超越全王

下集吉連都爆衫

外掛狗

痴撚線 撚到吉連

會唔會連埋嗰一半台消失左
然後吉連被判殺死對手出局
最後菲利由於靈魂都冇埋
龍珠都復活唔到佢
慳番唔駛復活佢
最後BBQ emding

唔會啦 gt個時都無做

兩分鐘唔知仲剩番幾耐？

黑髮CAP一次錢
白髮又CAP一次錢

用秒計

其實點解其他宇宙破壞神仲未消失 唔係輸左就會消失咩 咁多破壞神係到觀戰

唔排除之後jel起個頭變極意超一
無限cap

屌你老母又GT

依家先得8個宇宙打，仲有4個宇宙都冇出場。遲下可能講話其餘4個宇宙入面有人勁過吉連，然後又打

個擂台都爛哂 究竟菲利係邊

另外仲未計著衫同爆衫
爆衫又可以爆面嗰件或爆晒

吉連爆左衫之後個樣好似魔人布歐

屌你老母講左百幾集仲係度講，你唔係以為可以返到去以前水平呀嘛

你不如重睇啦

佢呢種亮白髮又幾好睇，之前果啲人設圖柒到喊

等你地唔記得佢，最後出黎執雞，但係觀眾眼睛係雪亮既

啲打鬥求其因為下集先係戲玉
完美極意
今集主要講點突破

有四個宇宙唔使打，觀戰嘛。

比魯斯今集做左樣好正確嘅事
就係叫全部人收聲，用眼睇吧啦

可能心諗一陣佔緊上風時比東界條撚樣出句聲改寫戰局就仆街啦

同一個pose，不完全自在極意功 vs 完全自在極意功

好彩佢仲識執下塊地

打多陣超越全王不是夢

全王唔識打架，要快過佢抺除你之前打低佢

下集係咪高橋監督

Gundam咁，射一炮，後面d隕石爆晒

菲利先係極意
個場爛哂佢訓係到無事
避哂悟空同吉連啲攻擊
就知咩料

變完全體果到真心起曬雞皮，但係有冇必要吹到咁撚勁。。

外掛全開

真心，場打鬥唔好睇
以前第一代龍珠悟空打魔童仲好睇得多
冇咩超級變身
冇超越神嘅力量
但係一場真拳拳到肉既打鬥

對打，感悟中氣息暴漲前一刻

今集真係正 悟空終於到左個境界 比魯斯 維斯同悟空真係亦師亦友 感動

今集有番第一次變超西既感覺

爆氣爆到銀河系咁 個下真係起雞皮

無人覺得比達好型？個種為同胞而驕傲,連破壞神都夠薑串個種態度 真係好撚型

比達係呢場比賽入面真係加好多分

再加埋背景音樂

可能會出 100%金菲利

佢依家實力同破壞神差唔多既姐 只係佢為同胞驕傲個下真係好型
：柒達20年fans

龍珠超入面最熱血
我覺得只有同第六宇宙打果下
悟空爆十倍界王藍果下
果下hit話兩倍，三倍，唔係
悟空一野爆話十倍之後加埋啲音樂好熱血

比達

屌你真係集集都有人問點解仲有咁多破壞神

都就黎完 重有咁多on9問埋D白痴問題 抵比人屌

比達啲對白次次都咁正
聽到起雞皮

你果名

今集除咗啲打鬥好垃圾之外都好正
打鬥淨係悟空接完波之後果段瞬獄殺好睇
黑髮極意真係好撚型
希望銀色唔好柒返轉頭(銀色同比達一樣變咗bing bing 眼 )

已經無人記得菲利大王

比魯斯呢一幕超型

啲打鬥都係好垃圾 前半集都唔知做乜鳩 又多舊畫面

如果將今集既內容放返入漫畫，劇情推進左都唔知有冇10頁😂😂

btw 比達今集堅型

又提GT

GT係同人

有樣野一直想問
點解好似無一個宇宙會帶奶媽角色出黎
大混戰唔帶奶媽剩係帶輸出?

其實冇追開相關既消息 今次完左 會唔會有機會之後再開始新既一季?
雖然話就話畫到爛哂 但始終細細個就睇 好想繼續

你估打LOL咩

點解會有人話有番第一次變超西感覺
第一次變因為無閑死
悟飯變超2 16號死
今次係為變而變 完全無果種熱血感覺

佢輸就成個第7宇宙被毀滅，咁都為變而變?

17號死都唔變
仆街仔

可能以後發動唔到

17 號表示...

菲利呢,去左邊

係啵，唔記得咗菲利

無追開，岩岩朋友睇我又睇下
覺得d劇情好易估，個模式無變過，有d悶

悟空同神練 d 時間點計？

好懷疑製作組唔記得左菲利

冇追開,但點解龜仙人D普通人都睇得切悟空點打?

俾咗塊ipad佢

但悟空似乎唔係因為宇宙會被毀滅而變

因為佢地同悟空差唔多level

但whis話悟空已經忘記宇宙毀滅同力量差距 心無旁騖咁同吉蓮打

下星期係咪又停？

半個鐘既動漫到底有幾多重複鏡頭

吉蓮爆衫

完全無想像中咁7,但都係不完全型d

笑撚到仆街

其他篇D人冇吉連咁勁就變唔到

黯然銷魂掌
一時得一時唔得

下集吉連爆衫成個惡魔版布歐咁😂

吉蓮比完全極意虐待
吉蓮中悟空個下連續拳就同開頭超藍界王悟空中吉連招連續拳一樣
唔空突然勁過吉蓮好多
不過下集吉蓮爆衫又可以同悟空對返拳

18號先有

得喇得喇 龍珠Z最好得未

頂吉連都爆埋衫

純綷推測
我覺得最後完左個大會比魯斯會幫佢地消除記憶用黎接翻z個ending，如果唔係點收尾

撚狗咁撚

屌

班觀眾煩撚到仆街，比魯斯都頂唔順叫班撚樣收聲

唔比燈神搞搞震

仲GT

弱智去庇護中心ok?

又多件弱智狗

睇撚到好感動 佢講果句我嘅驕傲 我嘅約定都交哂比你

目的係要東界收聲

今集燈神無對白 無發到功 好彩

得罪講句 咁耐以前都好睇過超 超其實真係好撚垃圾

今場咁打法 菲利係咪已經比人毀滅左

連吉錯手殺死菲利，11宇宙勝出

呢句有d想當年嗰句格古洛你係no.1嘅feel

有呀不過燈唔到

其實我以為佢會講 有幕佢正面望鏡頭

今次比魯斯見到悟空完全極意冇流汗

同死神有咩分別, 你大我, 我又大返你, 你又大大我, 最後我一野升到你大唔到我既境界

無閑天津飯果D 跟到個打鬥速度跟本冇可能

死左唔計出局

佢仲唔寫個服字咩
被區區一個撒亞人超越
破壞神又點話

全王用神ipad都睇唔到 其他人都唔知睇到乜

睇唔到都扮睇到喇 唔係邊搭到嗲

無限可以同超藍鬥波
點會跟唔到
天津飯明顯咩都睇唔到答嗲

畫到尾，"屌， 唔記得左菲利,求其埋尾算"

神pad果度都係兩個宇宙每邊得番一個人

吉蓮仲鎖緊血
悟空出元氣斬果集打得好睇啲
唔係話有新型態就屈番機

今集好睇響場外啲人

娘子，出黎睇耶蘇

在心中 唔需要講咁白

吉蓮個外掛點夠悟空個外掛嚟
連個大波都比人搶埋嚟篤爆

我都覺
bgm

整到個畫面花喱花碌

打鬥又係駁完幾百拳出波

我覺得極意個純音樂bgm 好正好震撼

連最後決戰都可以對話場面多過打鬥場面
中間d打鬥場面一係用舊畫面一係就好似打撚緊太極咁
真係好似咩都冇睇過咁要等多2個禮拜

今集既作畫平均黎講幾好,但動作設計都係麻麻地

剩係悟空完美極意啲特效用晒budget
那有錢動作

比達話撒亞人不斷係場比賽入面進化，然後出現野比飯一幕同其他撒亞人既畫面，其他唔講，但野比飯鬼有進化過

佢唔係純種所以無進化

佢當打機械人爆氣已經係

d遠鏡我以為自己睇緊高達
成集就好似唔撚識畫要用旁述黎交代番

臨尾有一悟空拎起隻手係隔開好遠ge吉連就中左好多拳咁

佢係咪抄緊獅子座招等離子光速拳

啲無影拳腳已經Hea撚到直情個人唔郁但好多拳飛出嚟

睇到悟空出人頭地
連一眾破壞神都起立
孝感動天

比達心諗遲早我都做身勝手の極意

外掛開到咁大點跟 返去湊女好過

比達講咗唔要同格古洛一樣

手法嚟 想表演下悟空幾快

到底悟空仲可以鎖血同體力到幾時

Btw 點解個乜撚托波係破壞神候補，吉連唔係

始終都係覺得黑髮極意順眼好多

悟空都唔想做破壞神啦

表現得咁柒真係得龍珠超做到

我情願佢做到吉連無反應咁中好多拳
好過佢郁都唔郁話佢打左好多拳

真係好拖，好有z特色

佢暗示過會架，但e家睇到開晒掛咁真係唔知點吹

E家既悟空隨時勁過比魯斯

係舊孤石度，用悟空隻手有頻率咁震來到表達格擋

柒達串鳩對面隻破壞神果陣係幾型

其實睇得明
不過睇落好似比人打到郁唔到震震下咁

以為佢抽筋, btw 其實人數多就win 依個設定set 黎做咩, 不如話要打到淨返低果一個人先算數啦, 明明之前4V2 根本唔洗硬碰, 到之後得返吉連1V3都係, 但主角就係要硬打, 如果係咁, 一開始就唔好話人數多果個宇宙可以留低啦

仲以為比魯斯會感動到流眼淚

利申：未來人

比魯斯問維斯悟空係咪已經完全進入境界，跟住E起排牙個樣似狗多過貓

Btw，當初話極意悟空都唔會夠吉蓮打，要極意比古洛出場果班死on9仔去晒邊啊

吉連下集出極意？

下星期又停播?

好ON9 背景係咁爆炸

下集G連又爆衫

因為佢已經夠資格寸
破壞神嘅signature move都畀佢破解到
打起上嚟就算贏唔到都唔會被人秒

啲畫面係咁loop
好似睇緊gif咁

好環保又腸返舊畫
是尻彈爆炸當隻揪，動畫組妞野

可能係

比努斯一覺醒來，維斯靠過來說：「比努斯大人，近來經常做起喔 」
比努斯：「我又夢見了...」
維斯：「已經百餘年了，還未忘記嗎？」
比努斯：「無對手，達到了追求已久的境界又有甚麼意思」

劇終

做咩起

睇到呢度我真心笑左

希望畫好d啦

點解集集都有呢D傻仔

重睇啦屌 飛住黎睇on99

今集好環保 開頭果招龜波係打孖妹果陣嘅畫面

最尾悟空吸收吉連攻擊波好似黑洞吸收恆星

燈左呀！
之後咪得番粒石企捱打
好彩反cup到咋

可以畫到 寫到咁難睇

勁好笑, 個身無郁過

隔離個界王神都燈鳩吉蓮

其實點解啲手係向自己果邊打
悟空果啲手仲要係自己後面

今集爆完小宇宙之後出瞬獄殺

期待下一集出靈丸

倒轉咗方向畫掛

其實好想結局係

比達vs悟空 宿敵最終對決

根本係hea到盤pair
悟空有隻手又向前

睇唔明佢畫乜

唔知邊個打邊個

from 高登

原post 小站facebook

仲有呢張

好想知下次新型態會係咩色，

其實悟空仲有咩色既型態未出？

D打鬥我地凡人睇唔清其實好正常姐
畫到咁係想表達悟空佢地進入左神既境界
唔再係Z個陣打拳頭交
同天津飯睇唔清同一道理

悟飯

你住係龍珠世界入面?

比人打到咁

全王都睇唔到

係呀全王都睇唔清 我地見到個人算好啦

慘 上帝視角都無用

我以為佢抄DC flash

我地睇到拳風已經好勁

睇到隻手調轉証明太快

睇錯咗剛才嘅鳩叫

Form龍珠小站

屌死圖

而家先知叫美味得

已經變左超1打菲利個差距
冇得打啦

jojo op作畫

上面張圖做乜鬼

睇真啲變咗方中信

呢個係咪冥王神話個星矢黎架？

屌你老味, 以為悟空合埋對眼我就唔知依個係OP嘅畫面嚟?

維斯講嘢點解好似愈嚟愈乸形咁

GAY

咁樣睇我重以為悟空得返下半身

執緊番皂丫

比魯斯終於識叫班燈神收嗲安靜睇

悟空: 燃燒啦, 我嘅小宇宙
變咗睇聖鬥士星矢

如果吉連識極意功咪打撚死人？

今集好似無講剩返幾多分鐘

得1秒

1秒可以打翻個幾月

之前剩返2分鐘, 如果變成一集一秒, 可以拖多60集

悟空係咪有埋破壞神嘅力量? 佢消滅咗吉蓮個波

而家悟空仲夠唔夠比路斯打

悟空依家殺左吉連, 仲有菲利win

老老柒, 依家劇情仲留個菲利係度, 好明顯要留佢黎win

差d以為比魯斯搵唔到機會講無我極境添

數學天才

屌你老母龍珠都咁多弱智睇
返返去睇多啦a夢啦

講緊一分鐘啫, 最後一分鐘就可以搵菲利收檔

白金之星 同 承太郎 畫得超好

我睇果時以為傑鈕黎

野比飯

依吓會唔會屈機咗啲?

屈咩呀
得個打字 血都冇扣過

吉連比佢咁打 睇到好爽
但係好撚誇

你講嘅野同你個名真係襯

雜誌寫錯掛

動你老母漫個臭化閪呀

開咗accel定clock up

比達都打得低破壞神級的托波何況悟空，就算比唔上比魯斯都有一定有破壞神級以上

D對拳快到連製作組都跟唔到

快到睇唔到

功夫

係喎！
你唔講我都唔知會連唔到Z個尾添，點算好呀
咁多BUG....一定要比魯斯收返悟空同比達D神力先得了，唔係點接呀，我真係接受唔到。

訓啦柒頭

斬裂彈

神與神係龍珠最破格嘅電影: 悟空竟然打輸左，比達竟然上台跳舞, 真心正！

呢度我笑咗出聲

咁集悟空係咪冇對白

我覺得今集既悟空正式超越咗白銀時期嘅超人

最核突果堆顏色囉，基佬紫﹑爛屎啡﹑綠帽綠....

On9?

今集好撚好睇

仲有2集就脫離呢套垃圾既苦海
鳥山明唔好再出下套喇好嘛
無謂再消費龍珠既價值

本身129preview 諗住睇佢今集變身大吉連，等咗兩個禮拜都算，滿心期待去等睇129，屌佢個老味臭化閪，又係最後幾分鐘先變，都算，我唔撚柒鳩屌佢個含撚笨撚柒，d shot 重複又重複，打交打到我好似睇緊海賊王，悟空路飛上身，條吉連一未睜大隻死人屎眼爆氣壓，完全唔知睇咗d咩，好彩最後攞返d彩，超撚正，同埋個配樂都係咁撚熱血

又無啦啦浪費咗一集同埋時間，但係見係龍珠就算，始終dump波鐘係佢特色

算啦,第一集係咁咩
唔係有龍珠情結點撚樣忍呢套野

高達

食左橡膠惡魔果實

紫

其實極意功勁岩龍珠超
戰鬥只係要畫悟空慢動作擺 post 就 ok

紅橙黃綠藍靛紫

岩啦
超紅+超藍
遲下再進化就係超紫

啲超人系列都係咁

ching sick ball

其實我都覺得好撚hea 不如唔好撚加隻手啦直接對望當打左咪算囉

呀！

呢度唔錯嘅

光頭

一開始悟空差啲比東界王燈死咗

點解我會凝住佢開眼果時會係寫輪眼

出無影拳個個位好似打緊沙羅曼蛇

點止...今次大會大把設定係令到套野更唔好睇仲要自相矛盾。

一明明場地咁細又平地，但就成日整到可以匿埋休息又得，散步又得，咁你整咁細個平地場做乜柒，不如大地圖起埋障礙物啦一開始，有埋地域影響咁咪仲好睇。
二唔俾殺人，輸咗都冚宇宙產都唔可以出殺招，兩面就住就住都唔知有咩好睇，但有時又會出一D打中會灰飛煙滅嘅招，都唔知製作組想點撚樣。
三來比賽時間極短，但劇情又唔係緊湊，打兩打又唔打，又可以中場休息補血，咁設定個時間做乜春？
四明明係團體戰，但就一嚟冇團體合作戰術，冇戰術得嚟又唔係混戰亂咁打個個公平單挑，比緊賽嘅都可以企埋一邊食花生睇戲。咁你不如打淘汰賽啦。

source:龍珠小站fb

就係想講呢下跟本就係獅子座艾奧尼亞果招黎

呢下反轉我記得super saiyan rose都出過
比達打到佢仆街個次

後面果到有冇得整到無限loop

吉連成條廢j咁

明明悟空爆衫mode 吊打吉連

吉連下集爆衫又同悟空對到拳

原來件衫係封印佢地力量既道具

btw
悟空用左48分鐘都冇既時間
（4分1時間抖 4分1時間超藍 4分1時間打垃圾）
就學識左連破壞神學左好耐都學唔到既野

隨時跟全王玩2日
神龍都整到出黎

太勁， 唔會去到得返一血出唔到極意

一 細你老母咩 佢地一去到個場都話好大
三 你碌鳩就短 佢地打一拳已經係講緊0.0000001秒

勁過小丑啫

悟空一定勁過比路斯啦
比路斯都未完全識哂自在功
但悟空係完美練成

啲汗痴住個身阻住打交

可以咁比咩

說好的合體技

咁吉連識唔識?
吉連同比魯斯都冇表現出識
咁係未都唔夠悟空勁?
但吉連鎖血仲未受傷

吉連學埋極意會點
無閑學極意又會點

吉連幾時叫小醜收皮

好想睇其他破壞神出手

點解呢下變左超西髮型

因為仲有得變

難為佢地扮得咁開心

佢地唔會想像到當年變超西有幾興奮

外國人係咁

按照龍珠向嘅鋪排
應該吉連同悟空最後鬥波
悟空體力不繼落後
菲利殺岀發岀最後一口氣功彈落吉連令佢分手
"唔好唔記仲有我呀。呵呵呵呵"完成後就冇力飛岀場
眾人大叫"機會黎喇飛雲悟空"
吉連落敗。第七宇宙勝
利申: 二十九年龍珠fans鳩up

***令佢分心

究竟菲利喺邊

反而覺得劇組咁用心整個吉連係度
唔會比佢輸
我覺得似係5 5 波打和
因為有菲利所以羸左人數

印象中龍珠好似冇出現過限時決鬥
(有錯求指教)
所以覺得結尾實關時間事

娜美星5分鐘爆炸仲唔係限時決鬥?

其實而家資訊流通咁方便, 真係好難有返當年變超西果種震撼, 當年你唔睇到果集真係估唔到佢可以咁變

SOR唔記得左呢單

仲有得變

吹到咁大咁唔洗參賽果啲宇宙既人係咪大神官都打得死

自在極意功之超級撒亞人神之超級撒亞人

以切磋比武既形式去引發新形態真係好唔熱血
仲要係個比武大會係悟空條撚樣諗出黎
佢唔知害死左幾撚多個宇宙
為左變強就間接殺死左咁撚多人

同埋以前d奸角有唔同形態正好多囉
而家淨係識鎖血去表達佢有幾勁
之前札馬斯都起碼有黑悟空Rose同兩個合體睇下

重睇啦
冇悟空晨早冚家剷

悟空係無限根性加快速回覆

E d人先係鐘意龍珠 連登仔乜都屌
講合理性就唔睇動漫啦

宇宙水平唔等於戰鬥力水平

唔撚理你班友屌乜撚野
總之睇到吉蓮俾人狗咁打 種快感同見到黑警俾人亂棍打柒一樣咁撚爽皮

真正鍾意龍珠係會邊屌邊睇好冇
差都唔屌得？

仲有人話悟空令人地宇宙消失

唔9up 下點扮勁

比達窒鳩小丑果幕

有冇人知今集前,中,後段3首bgm分別係咩?

最後3分一係究極之聖戰, 前,中段呢

重睇啦屌你老母

咪係 連登仔無資格做龍珠迷
真正既龍珠迷應該係只係係龍珠 就算作畫差 劇情差都一定要接受的

漫畫其實係間接講咗關悟空事
但係動畫冇提及

ching sick ball
建議重睇多30次

你了解下先叫人睇點解有人有呢個諗法好冇

屌打錯哂啲字sor

其中有ㄧ個天使提過
至於邊個請重睇
其實每集要用你廿幾分鐘時間都無細心睇電視有幾難

有人認為因為漫畫入面係喺兩個全仔一齊玩遊戲先觸法到留5個宇宙既諗法 所以帶未來全仔番黎既悟空同呢件事間接有關

明明動畫漫畫都講咗幾次話係悟空俾個機會大家唔洗死

天使係講悟空提出大會係比機會大家生存
我講緊第2樣野

其實要咁講亦都可以認為
就算得1隻全王 佢都遲早會覺得有太多宇宙

你呢個有啲駁故feel，
老鳥方向係一定要搞宇宙大戰

就算得1個全仔都可以話佢心血來潮搞

大家討論左究竟有雞先定有蛋先啦

不如直接講由諗咗有多過一個宇宙嗰刻 個故事就會要悟空同埋其他宇宙打
因為連宇宙大王菲利都一早收咗皮 唔打其他宇宙就冇嘢玩

如果係講埋老鳥立場就講咩都得架啦
咁通常都係用已知既故事黎分析
而且就算搞大會都唔一定有滅宇宙既諗法

悟空一開始知道有咁多宇宙、加上同第六宇宙交手之後就已經有咁嘅諗法
只係估唔到全仔用呢樣野黎決定邊個宇宙要消失啫

咁起碼原本1000年後第十宇宙都係到
都都多成1000年

亦可以諗嗰個1000年後係打完大會之後 悟空復哂咁多個宇宙

你地估悟空老左會自然死 定無限龍珠回春？

唔洗回春啦 天堂大把fd

點結局
菲利一定有戲
一 斯路篇比達咁令吉連分心
二 兩人跌出場外 菲利勝
三 時間完 2v1
四 悟空敗 重傷吉連比菲利尾刀
五 雙方重傷無力 菲利幫悟空擋招出場 悟空勝
六 吉連打底悟空或菲利 1v1和 全王開恩唔滅佢地

會唔會第七宇宙敗
但所謂消滅 并非破壞
佢地去左第個虛擬世界
無全王全天使管理既世界
連同先前早被消滅既四個宇宙 加上新近七個
虛擬世界有11個宇宙
原本世界有5個宇宙
從此分別

悟空完全極意功既全白銀頭髮係咪意味著已經變左做大神官，因為全部大神官都係白銀頭髮

今集D畫唔錯
不過D動作設計太垃圾浪費左

全部大神官

重大發現吉連無lin

原來佢係大神官

唔係好慣比達唔著衫坐喺度

比人吉走左

係 好怪

紅神封魔功呢？

求下啲智障仔返去睇多啦a夢，唔好成日衝出黎柒啦

多啦a夢都厭太深，驚睇死佢地，喜羊羊就差唔多

屌笑死

屌你今集最精彩 上幾集一味拖

睇一次笑一次

套野除左爆石仲DADADADA 就無野睇,
10幾年前 娜美星 比達打薩波D 打鬥仲好過佢

張相悟空同比達攬頭攬頸
好怪

比達個樣完全係
“借借啦屌你老母”

想奶
一定好撚臭汗

比達超綠

再寫落去實係打大神官同全王

打魔界啦，吉蓮個大魔王仲有Rose砍開個天個度可能係伏筆

最尾悟空，吉連，菲利消失左

下輯就話佢地去左魔界

合體札馬斯夠唔夠吉連打 認真問

打實唔夠打 但應該死唔到

合體喎 藍色比古達都應該夠打啦

耳環合體應該夠打 始終戰鬥力係相乘（唔知有無記錯

我以為睇緊聖鬥士

反而札馬斯有保留 因為佢地兩個合體唔知點計 唔係宿敵無雙乘

龍珠有無話唔可以自己同自己合體
兩隻全王合體會點

魔界就會變咗行時空巡邏隊個條線，應該好睇
不過東映做咪都係畫崩

砍開天果度係動畫組鳩整出黎
但XV2劇情將佢依招 埋尾得拎
唔同世界時空比氣 未來大杜整左把元氣劍

OP 兩隻全王合體其實到現在都未解釋

爆衫就贏啦

東方不敗 vs 杜門

G高達一定係個人唔郁玩駁拳果PART

老實講, 吉連係勁, 但睇動畫完全冇講佢D咩, 作為一隻BOSS真係好冇FEEL

真係難分真與假

個idea其實唔差

寫到吉蓮咁勁悟空上一級就開始虐待佢
主角光環玩晒啦

一變白頭就撚狗咁
我寧願佢去番黑髮個55波樣算

個concept都還好，但吹到悟空神級搵龍珠有乜困難

悟空咁勁遲d識整龍珠添啦仲洗乜搵

一直睇好吉蓮，希望佢爆衫之後再勁d，佢招大絕粒波就咁比悟空搶左一隻手指整熄真係一啲都唔好睇

做埋神龍

之前悟空第一次出超藍加界王拳
比魯斯見到都驚驚地

而家變白髮，比魯斯唔識驚
係咪已經承認悟空超越左佢

「不愧是我的悟空！」

都無教過佢d咩其實

我覺得悟空進步真係無鋪伏線

如果講多d同維斯修練，無啦啦隻眼變左就好

似以前鋪悟飯變超二咁

白髮係比魯斯都未達到嘅境界

所以我覺得超藍加界王拳已經勁過比魯斯

紅髮係比魯斯7成力

如果紅髮係Beerus七成力嘅話
Kefla都贏到Beerus

除非又講到破壞神可以修練
一修練又幾廿倍成長

比魯斯破壞神入面已經算top 喎

根本神與神嗰時冇諗過之後會吹到咁大

超藍界王拳都唔係吉蓮手腳，唔通吹到吉蓮勁過比魯斯咩

佢係勁過破壞神wor

唔係講緊只勁過自己宇宙嗰件咩

但係白髮理論上變強唔係喺力量方面
面係身體發出指令方面
所以計力量應該都係比路斯勁啲

不過可以會變到比路斯打唔到悟空 慢慢比悟空磨死？

睇落好垃圾

單手捉到吉連個波喎

係啦你咁講即係動畫希特都勁過比魯斯

我認我心邪

比魯斯打悟空唔係撚狗咁打咩

btw 成場爆炸菲利都未現身

打超三就係

紅毛都無屌打比魯斯喎

漫畫同動畫合體札馬斯個樣有出入咁既？

型仔好撚多

動畫似界王神
漫畫似撒亞人

漫畫係青色既黑悟

如果悟空向天使路線 比達向破壞神路線發展就正

如何回到當時

豐太郎d畫麻麻

唔整到花哩花碌點掩飾打鬥柒

悟空會唔會之後死 畢竟今次突破左兩次境界 仲要overdraft左勁多體力 不過死左之後都可能俾全仔要佢復活番 但要留係身邊
利申：九吹

龍珠死左咪多左個光環
咪on9啦
唔會咁樣收尾

要接返龍珠Z結局

漫畫版個樣邪惡好多 同霸氣好多

同埋成件事似打到真係好慘烈咁
而家動畫爆衫都冇咁仔細

練到咁仲點同歐布打

大力少少都驚打到佢連埋條村粉身碎骨永不超生

好想睇白發悟返去屌打白髮爛面,

果個歐布仲要得個大力

比賽結果果然係咁

【龍珠超 劇透】

第130集
力之大會還剩1分30秒。悟空和哲連展開不相上下的戰鬥，哲連集中精神終於認真起來。紅氣猛沖向悟空發射零距離氣功，絢麗的打飛悟空，觀眾席上的無限和龜仙人擔心不已。

第131集
悟空掉落，第7宇宙以為敗北大家要被消滅…但看全王沒有比賽結束的意思，這時哲連後背中了死亡光線，第7宇宙某個傷痕累累的成員出現！

菲利

真係菲利出黎執雞

仲以為悟空可以同吉連打和,點知都係輸

悟空輸仲好 唔想下下都主角光環玩晒

但問題吉連會唔會勁到咁

本身set到吉連勁過破壞神
如果俾悟空由掂唔到佢變贏左佢仲唔合理

可能體力到極限
始終第一次變

體力到極限…
成個大賽變左十幾廿次超藍
射左十幾萬個龜波
用左三次極意

明哥：今次先係真正的極意唔同架

今日睇返之前打希特條片
用一次藍界之後訓左係到抽晒筋
今次大賽連續開左幾次二十倍

我屌你老味

今次真係 呵呵呵

係咪諗住翻兜復活的f
吉連大意被激光射心臟

預咗 龍珠超每一章悟空都唔係靠自己贏

究竟係菲乘射跌吉蓮定其實學書講17號仲喺台，最後2vs1 time up

巴哈有人話呢張似改圖

Facebook壓圖搞到好似變咗色

睇完劇透覺得好撚爛尾

是咪on9搞咁多壇野變到咁Q勁都要輸?!龍珠超悟空有無一次係贏過個boss?

冇贏過
雖一係金菲 但係都係靠維斯
如果唔係維斯就收哂皮

點先叫好尾？
悟空吉連打和super結局？
定悟空係1，2分鐘內縮窄實力差距再超越吉連？

呢個伏筆好
之前17號打傷吉連背後
菲利食到17條水，結尾
動畫組今次寫得幾合理

我覺得吉連勁得太離譜啦,
超越埋神, 再覺醒埋都輸,
吉連由頭屈到落尾

之前都話要等吉連無防備（我覺得冇可能冇防），17號先發現打得入佢既機會，吉連屎忽中刀

菲利 一直龜 龜到最後出場執雞偷襲吉連屎忽

加多段17號回帶

今次真心寫得好

如果個樣靚啲就會勁得合理啲
應該係

如果悟空keep住初兆極意，46波咁輸再發展到咁就叫好

而家完全極意都要輸，就叫夾硬嚟，而且悟空做嘅嘢意義都大降

除非佢鋪到下一章講破壞神，見到一個人類都可以完全掌握極意，就開始修練之類

不過都解釋唔到點解吉連勁到咁，如果話吉連都掌握埋極意都好啲吖

你啱,
7 到唔係幾鐘意佢

仲有樣野,
吉連由頭到尾都無令破壞神驚訝過,
悟空變真極意個個企晒起身,
如果咁都輸比吉連仲加唔合理
咁啲破壞神真係食得屎

上集打吉連咁撚輕鬆 撚狗咁撚 下集吉連爆一爆衫又唔夠抽？屌

撚屌龜頭吉連,
用眼都揪贏,
ON99~

可能唔係打輸
或者輸運
就好似天下一咁
因為撞中左架車
咁就比天津飯執左個冠軍

會唔會打打下hold唔到極意狀態 所以輸

可能 又或者又冇力

唯有靠漫畫版幫動畫組執屎

係facebook啲留言到見到呢張圖

如果到最後個結局係菲利執死雞有幾多人會寄刀片

有秒數先信

好條撚，結果真係菲利執雞，跟住菲利用超級龍珠又嚟大災難，唉呢個劇情根本好耐之前已經估到，點知真係

講緊超 閱讀理解......

一定得啦，悟空第一次變超西，喺娜美星得番幾分鐘都玩咗半年有多啦

利用超級龍珠掛

係咪要許願「以孫悟空嘅身分復活」

我唔信個垃圾動畫組會整得咁仔細呀

其實幽助最後打黃泉都係輸
結果黃泉雖贏但實力不繼，輸左比煙鬼
但呢d主角非無敵才是神作

有時間顯示嗰啲反而一定係假

呢張係極意巨猿既同人圖黎

想龍珠超個悟空收皮好耐

即係漫畫入面嘅吉連會好似動畫托波一樣咁煩膠

係東映原本想整到Jiren多野講

但鳥山明話佢唔多講野

所以東映比左Toppo做煩膠

廢老鳥

好好地比我地睇埋last幾集啦

又停

提提大家 又停播

話318係撒亞人日所以130揀返318播

屌你老母 真係好撚冇品 成日停 慌死唔係係到累積更多既人去睇拉高收視 仆你個街真係

又無

關咩事
因為今日名古屋馬拉松咋

吉蓮咁生性我好開心

今日係 311 7周年

真係上哂腦

撒亞人日

明明係巧合都可以講到為咗嗰日播130集( 龍珠系列800集 )而停播咁 見到好多內容農場post都咁講 心諗做乜鳩

仲有彩色

撒亞人日見證悟空出局
識玩

周公一得閑就去滾

周太一多人就會炆

悟空131先出局wo

sor9 唔知睇到內容農場

吉蓮=湘北
佢既紅黑配色已經說明一切

岩岩諗諗下
歐布先係全套龍珠最勁個個

當無限果啲都可以同超藍過到招 你就知地球人擁有無限可能啦

Z動畫當年河利布呢啲有拜高安級數既 都比阿樂秒啦
嗰時既阿樂隨時秒斯路都得 得常態都已經勁過超2飯
萬一唔覺意練個極意出黎就秒埋超級黑暗大神官啦

無限正義黎架

終於明白點解要配氣劍

官方最新截圖：比路斯哭了

圖呢

龍珠小站

到底比魯斯有眼淚係咩意思

悟天

唔講以為gt 悟空個孫

九成係佢見悟空跌出場之後 以為要俾全王消滅果時嚟
又成面汗 又喊
點知望一望發現菲利偷襲

唔知到時會唔會又“致敬”
用番娜美星最後一擊個姿勢

今個星期又停播 ?

吉連個設計真係求鳩其

D人咪講左係假相

新劇場唔係山室直儀作監🤔🤔

講下以前撒亞人，菲利故事

畫風

睇少啲內容農場

不過都可能有既，但係起碼暫時冇咁話過

原來

今個星期130，131係咪又要隔個星期？

鳥山明話而家好忙
真係唔係好覺佢咁忙
佢諗好簡單主線 做少部分人設
漫畫佢參與應該多d既 但都係一個月出一話姐 佢又唔駛畫

漫畫發展會好唔同，最好係咁啦 而家無離新意

聽講話東映會繼續，由龍珠超電影接落去

真相呀，官方自己post

Link?

係個假既扮東映ac po出黎
不過以假圖黎講都幾高質

官網都有了

唔係講緊劇場版喎

劇場版又出強敵
姐係悟空又會出新型態？
大家估今次咩色

變細路哥

九唔搭八

幾期待劇情版，如果漫畫豐太郎分開發展龍珠超我應該只睇漫畫了，動畫咁撚戇鳩好老實講再睇落去都冇引啦。

變光頭啦屌 唔好再轉色

我想問隻PS4 Xv2 我果隻係日文版
但我岩岩買左dlc見到 佢中韓版
咁我隻dlc係咪用唔到

但我想問明明我裝返岩版本Dlc
但開game 都係無佢dlc既野
係咪要爆左機先有dlc角？

DLC啲野好似唔洗爆機都會有

但點解我裝哂 佢都唔出d dlc角比我
又話安裝哂 呃錢game

你又話買番啱 呢啲應該係中文DLC

但又話追加左 但鎖左既
明明買埋 大杜 前篇 佢又無裝落去正係話已購買